有長者绝食以示不滿

我地有咩可以支援

黃子華：絕食好有用，如果對象係你老豆老母。

又傷害自己家人